---
title: Case DaTerra
date: "2020-02-26"
description: "Transformando o varejo local"
---

<div style={{
  top: 0,
  zIndex: 0,
  position: "absolute",
  backgroundColor: "#0098f9",
  width: "100%",
  height: 200,
}}></div>

<Hero
  heading="DaTerra"
  lead="Transformando o varejo local"
  style={{
    zIndex: 1,
    bg: "#0098f9",
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>
</Hero>

export const linkStyle = {
  textDecoration: "none",
  color: `link`,
  "&:hover": {
    color: `linkHover`,
  },
}


<Section>
  <Grid columns={[1, 1, 2]} gap={[4, 4, 6, 6, 7]} sx={{
    mt: [4, 4, 6],
    }} style={{
      alignItems: "center",
      justifyItems: "center",
      display: "inline-grid",
  }}>
    <Image
      src="daterra_cover.jpg"
      style={{
      }}
    />
    <div style={{fontSize: 24}}>
      <p>O <Link to="https://www.facebook.com/daterraorganicosenaturais/" style={linkStyle}
         >DaTerra</Link> é um polo de comercialização de alimentos orgânicos e naturais que
         valoriza a produção, distribuição, comercialização e o consumo ético, justo e
         responsável. Além da loja física, há a distribuição de cestas de produtos e também
         a presença em feiras livres.</p>
    </div>
  </Grid>
</Section>

<Section
  heading="Resultados obtidos"
  style={{background: "#F8F8F8"}}
>
  <div style={{marginTop: 40, fontSize: 24}}>
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Operação descomplicada
    </p>
    <p>
      Com o <Link to="varejo-descomplicado" style={linkStyle}>smartPOS</Link> as operações na
      loja, nas feiras livres e na distribuição de cestas ficaram uniformes e rápidas. Pedido,
      pagamento e emissão fiscal onde o cliente estiver.
    </p>
    <br />
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Fidelizando de clientes
    </p>
    <p>
      Com o programa de fidelidade <Link
      to={"https://passbook.com.br/"} style={linkStyle}>Passbook</Link> os clientes
      visualizam suas bonificações e recebem push-notifications com ofertas e promoções.
    </p>

  </div>
</Section>
